---
title: "Эксплуатационная документация MME"
description: ""
weight: 1
type: docs
---

Информация, содержащаяся в настоящем документе, является конфиденциальной, предназначена исключительно для использования Заказчиком (Конечным пользователем) 
и не подлежит передаче третьим лицам. Любое воспроизведение, распространение и/или использование информации, содержащейся в настоящем документе, 
а также отдельных выдержек из нее, в том числе с изменениями или переводом на другие языки, осуществляется исключительно с предварительного письменного согласия, 
полученного от ООО "НТЦ ПРОТЕЙ". 

ООО "НТЦ ПРОТЕЙ" обладает исключительными правами на настоящий документ и информацию, содержащуюся в нем, и оставляет за собой право вносить любые изменения 
в настоящий документ без предварительного уведомления Заказчика (Конечного пользователя). 

ООО "НТЦ ПРОТЕЙ" не несет перед Заказчиком (Конечным пользователем) и/или третьими лицами ответственности за убытки (включая упущенную выгоду), 
которые могут возникнуть в результате применения Заказчиком (Конечным пользователем) и/или третьими лицами настоящего документа.

<br>

![LOGO.png](LOGO.png)

194044, Санкт-Петербург

Большой Сампсониевский пр., д.60, лит. А

Бизнес-центр "Телеком"

Тел.: (812) 449-47-27

Факс: (812) 449-47-29

Web: [https://www.protei.ru](https://protei.ru)

Еmail: [info@protei.ru](mailto:info@protei.ru)
